我地係咪時候要拉攏張建宗 咁落去唔係辦法

如題

Push

咪咁撚天真

好似當年黎元洪咁
革命黨迫佢上路做革命領袖

唔拉攏張建宗 我地係當權者果邊完全無人，唔好用咩成個政府推翻既理論去答我，問心都知有幾多個係真係想咁做。

唔好話領袖，起碼令張建宗以為有得同我地傾。